點解d窮撚特別樣衰？

油尖旺 深水埗呢d地方
大部分人都又黑又矮又肥
牙又唔齊 好柒
Y?

有錢都可以好樣衰

馬雲 如果出現喺深水埗 .....

冇錢整容

成個鄉下人咁

劣等基因

有冇人解答下

窮人生仔!

窮撚9成都係黑蚊蚊
嘴唇又厚到仆街
鼻又扁

秒

窮人地方，有冇錢開飯都成問題，仲想佢執下個樣著到身光頸靚？咁同問何不食肉糜有咩分別？

我會覺得條命生成點係係晒個樣到

梳囉清
我下次出街會戴番個面具先架啦

屌你老母

因為外表同收入/社經地位有好大既相關性...
兩樣野都會互相影響
至於有咩原因 就自己用個腦諗下

幾千年都係有錢人溝靚女，將最好既基因傳落去

岩丫

我發覺公屋同私樓d女人質素係差好遠
唔淨止關衣著 化妝事
係個相都靚D 識小小睇相就會明我講咩
利申 窮撚